蔡英文在銅鑼灣書店連儂牆上寫上「自由的台灣 ，撐住香港的自由」

1202 #台灣 #銅鑼灣書店
台灣總統蔡英文今天參訪銅鑼灣書店，並在連儂牆上寫上「自由的台灣 ，撐住香港的自由」
#蘋果

大家要小心2邊嘅分化撚，台灣唔係老馮要幫我哋㗎

warm到cls

好感動

小英 總統

English

連儂牆memo紙

蔡總統

總統

5毛做戲扮曬2邊嘈交唔係新嘢嚟

小英

手足

其實由頭到尾得5毫扮野抹黑老馮要人地幫

Xi：好生氣好生氣

知小英有心就得，就算係做show都有心做

就算唔移民去台灣，我都會多啲來台灣消費同玩

都擔心有人信咗，你睇下肥佬黎

大家快啲過去多謝總統

唔知戰狼口交部會唔會又好嬲好嬲

台蘋自己拍嗎?

根本就算南京&北京條約正本係台灣，台灣都無義務要幫香港，純粹係利益同道德先幫，完全唔明點解會有人覺得有資格屌台灣

係都屌撚柒英國啦，前宗主國割讓返香港比中國，間接害撚到大家雞毛鴨血仲想拍拍囉柚走人奶共

台灣人唔識

可唔可以叫小英拎住光時支旗影張相

ppt都越來越警戒呢招

入嚟為咗睇呢個

我愛台灣 台灣太香了

媽媽

lihkg經歷好多 真係要做下文宣講出

踩住我地啦！gogogo

試問有邊國總統，肯喺光復旗下面影相。

國際層面上，打口水仗已經算係幫
要人地出師有名地幫，要搵藉口

英文

男人老狗喊撚左

撐住係口語寫法
小英聽得明廣東話

英國明示收97前手足，台灣静静的收97後手足。

有啲嘢唔使表面畫出腸

小英本來準備好習大黎武統，點知縮沙，走去恰細路～

五毛收檔啦，武統宇宙啦～

唔係 國語都會咁講

唔好再講咩資唔資格
求人做嘢不嬲低聲下氣啲㗎啦

你老闆理論上夠同你平等
但事實咪又要分莊閒
屌老闆嗰陣嗰陣咪又靜靜雞

送一批台妹黎香港做手足啦啦隊仲實際

多謝

啲字好靚

唔介意台灣唔幫手 連登仔本身都係反新移民
反而想台灣食盡香港人血饅頭頂撚住中共

有冇 d 實則野去撐

唔駛找

好動人

唉 仆街 我真係喊撚左

人地點幫好
終歸睇自己意志

肯坐係下面影相已經好比面

佢當時一選完總統呢張相都已經好大暗示

全世界都跟美國歸邊了
美國咁幫手係畫面的重要性
義士的血沒白流
人血饅頭我們要大口大口吃
才對得住義士

之後佢地限記者採訪就仆街了
要全民記者

As a congressional staffer puts it, television scenes of heads being cracked on Hong Kong’s streets could play into the “whole Democratic notion that President Trump is soft on autocrats and weak on human rights.” So more dramatic steps by America are growing more likely, as accusations in Beijing of foreign meddling grow shriller.

好滾動

多謝蔡總統

今次到習種好嬲好嬲

真係好羨慕台灣
人地政府真係勁有人情味，連小學生比人欺凌都會出聲，香港果D就話知你死

奉, 奉旨個奉

之後要去台灣支持下

從民間外交角度
我哋同印度 越南 泰國 菲律賓
日本 韓國 台灣 等
多啲交流
有助強化各國人民之間情感

他日我哋再受中共打壓
更加容易號召民間出嚟幫拖

但係前提係唔可以搞臭香港人個朵
令成個亞洲都覺得我哋係閪客

所以be humble好重要

搵咗間黃店 佢代理台灣手機殼
一石二鳥！！！

我之前送禮物俾朋友都會上Pinkoi買台灣手作
不過宜家要減少消費

台港友好

我想睇林鄭有咩回應

總統好

連登大撚把，屌人幫得唔夠，仲話借香港過橋冇香港選唔到云云
其實人哋民選總統好多嘢都要同人民交代，唔係話想幫就得，事實好多台灣人都抗拒接收咁多香港人，呢樣嘢香港人冇理由唔諒解，因為自己都係受害人

台灣

咩叫9化英才

一個智障一個小學畢業

霧島

日文の字嚟

日文黎

原來蔡英文親美咩?
咁我唔能夠支持佢了

多謝蔡英文

小英搞喊我

講得好有道理

希望大家都唔洗過台灣麻煩台灣人

同意

Android手寫?

A

iPhone 自動字
靜靜哋 ok?

銅鑼灣書店短期內我諗都唔會有人夠膽搞

Touching

推，香港人建國

開幕時總統都送過花牌，
自此都一切平安，
其實好感謝蔡英文總統。

依張圖成日睇到, 但唔知點解每一次睇到都笑咗

睇完眼濕濕

點解曱近平會寫日文 漢奸？

國際戰線

親自去支持好有心

做得最撚核突個分化撚咪黎智英囉

懺悔了一直當你利用香港勝選

我好想去台灣旅行 多謝佢地
仆街武漢肺炎累人累物

識玩

一解禁真係會即刻飛過去用錢懲罰 同埋過去幫襯保護傘

好撚堅!蔡總統

ww3打起上黎，台灣應該最落力，萬分感激

我愛台灣我愛小英

係睇選咗咩人出嚟
如果係條魚就冇今日呢回事

小英總統

連登一樣有有好多五毛水軍或收咗支共錢既人

好癲

仆街 眼濕濕

鼻酸酸

我入黎就係想睇lee張
次次都笑左

OCD表示好想改做:

自由的台灣
撐住香港的自由

wuuuuuu

睇到想喊出嚟

多謝總統

真 媽媽

唔好乜都入五毛數，我深信大把呢啲人

其實證明蔡英文視野睇得夠遠，
香港作為第一戰場，嬴同輸都好影響到台灣嘅利益同安全，
你睇到台灣已經作好最壞打算，就係香港陷落，歐美反應遲緩同放任，
中共下一波攻擊就一定轉移到台灣，必然軍事衝擊美國底線，
意圖搵到缺口去入侵台灣，所以未去到呢一步之前，
台灣係要百份之百撐住香港呢個大門不被攻破

非常感謝蔡總統

美國其中一招大絕就係正式同台灣建交

撐住我 落葉離開後頻頻回頭
撐住我 止不住的墜落
撐住我 讓我真正停留
擁抱你 作完一場美夢

[文宣手足請入]國安法文宣方向

呢張真係好有喜感

消費香港

我唔會移民去台灣 我明白新移民係好乞人憎
但求台灣人可以照顧嗰班流亡嘅手足就得嫁啦
台灣人已經做咗好多 多謝你哋
疫情一完即刻去台灣旅行瘋狂買野親自多謝台灣人

小英好彩民望高，呢個時候做呢D show問題不大

多謝小英
好多人分化緊台灣同香港兩地人
大家小心啲
最主要係要be humble
唔好覺得人哋嘅幫忙係理所當然 要感激

攞去過膠

世界級

睇親都笑

但老實講佢冇撚得輸
民心所向

之化英才
支化英才

人地外交官出身

陳綺貞

女神不再

感動到

鳩化

支化英才

推
支持小英

英文又贏咗

幫手推好唔好呀咁多位

bye bye 毛毛

多謝
呢2隻字就夠 唔需要多

真
台灣嗰邊啲五毛好勁

去多謝小英

最大分化撚肥佬黎

這就是真民選和無民選的分別

Vegetable English

揸緊個信念就唔會俾人分化到

去佢Facebook 多謝佢
同埋大家記得me Humble
佢哋冇欠咗我哋㗎

是但寫張memo紙 就搏到班連登仔支持 跟住咩都唔做 亦做唔到 正

蔡總統低調啲ok

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！
非常清晰簡潔嘅介面俾你下載落黎擺ig

全民文宣呀！！！

如果美國吹到咁大都唔強硬反擊支共自然當佢流
攻打台灣一啲都唔奇，而家各國仲煩緊疫症唔得閒理，呢個係千載難逢機會

諗起賭撚啲圖

Push

1張Memo紙夠連登仔打1個月飛機

Hello 五毛

去台灣瘋狂懲罰銅鑼灣書店

真係，可能有人話佢係食香港人血饅頭
但至少食相唔係咁核突討厭
希望佢唔係9up 下就算，有實際行動幫香港人
佢幕後班PR 有料到既

真係要裱起佢

其實「撐香港」的撐，台灣本來是沒有這樣用法的哦。都是用「支持」，但語意其實可以理解，所以會配合香港人說撐香港～

要做個講道理嘅香港人

呢張MEMO入得博物館

一個小小 sticker
送給港人萬千支持
好波

推

pinkoi好多淘寶貨 好似ig shop咁 搞到唔敢買
有咩方法可以知啲design係原創

做俾你睇

不過係幫自己

Errrr 其實都試過買到made in china
無㗎 信佢個product origin
如果唔想懶 都可以睇下個店主ig?